有無妳嘅另一半同年同月同日生日 🤗

我有

之前

個個都同年

同年好易姐

咁有緣都分手
我係同年同月但大我五日囉

ex同年同日唔同月

我都有

利申 ex

唉 人係犯賤

都算巧合加啦

同一世紀

敢問樓主因咩散

其實都係過咗差唔多兩年 仲讀緊中學 唔同學校 嗰陣大家放學都盡量搵時間見 因為淨係得零用錢嘅關係唔可以成日出去食夜晚 之後見嘅日子愈黎愈少就淡咗 好仆街仔咁講咗出口

唔夠我ex仆街嘅咁又

真係好L後悔 過去咗就過去咗

同農曆生日但唔同年
自覺同佢好撚有緣
利申 鐘意既人

吓？ 乜有人雙手會同自己唔同時間出世嘅？